---
title: Inhoudelijke afronding + FB vormgeving
date: 2020-01-10
---

Vandaag heb ik van Rick feedback gekregen op de vormgeving. Hier was hij nog niet helemaal tevreden mee, zijn feedback heb ik daarom genoteerd zodat ik dit kan verbeteren. In de middag heb ik alle inhoud van het verslag gelukkig afgerond. De rest van de dag bezig geweest om alles in InDesign te verwerken.

8 uur gewerkt vandaag, 43 uur totaal deze week.
